邊度買保鮮花

想買保鮮花送畀女朋友

有冇巴絲知邊度有靚既保鮮花買

百佳買保鮮紙自己摺

Gd idea

Facebook有好多呀

揾到了thanks